一人幾套唔爛尾既偉大動漫作品？

鬼滅之刃，天空侵犯，加速世界，one piece

認真 天元突破 命運石之門

命運石之門

DECA-DENCE

Seed Destiny

HxH

手機俠

逃離伊甸園

天空侵犯都唔爛尾

大劍(漫畫版)

根本巨人就係大劍個SETTING但係大劍正好多

大劍最正係見好就收，唔再講啲咩龍族

死神

進擊的巨人

刀劍神域

火影忍者

天竺鼠車車

有冇人睇過戰國妖狐..

噬謊者

魂環
一生推，仲未睇過一定要睇

Happy sugar life

未睇過
睇下係咪真係咁好睇先

識貨

魔法少女小圓

槍王黑澤
棋靈王

有d爛

呢套真係完美

有生之年可唔可以睇到動畫第二季

吓 呢套爛到無得再爛 完美詮釋咩叫吹到個boss太勁然後強行寫死

噬謊者 排球少年
大推

吓？咁都叫爛尾？

動畫：
南極
高達00
高達bf無印
deca-dence

漫畫：
聲之型
fable
暗殺教室
海盜高達系列（dust未完唔計）
湯神君
黑社會超能力女兒

輕小說：
櫻花莊
笨蛋測驗召喚獸
無職轉生
不起眼

未必係偉大但係起碼唔係爛尾
諗到再加

鋼練

彼岸島 hunter 逃離伊甸園 美食的俘虜 gantz

School days

認真問 巴打你全部講緊反話？

小孩子的玩具

都唔係有d 咁簡單

妖精的旋律 (漫畫由頭到尾都神作，可惜動畫無出第2季)
Gantz (只講動畫，因為只出第1季，所以係神作)

頭d
高智能方程式

魯魯修

Tsubasa翼

世青篇之前就係既......
記得2012 都仲係road to 2002

天空侵犯唔爛？？？

冇尾就唔會爛尾

爛尾集合體

冇乜人識..

互食的基佬

唔同，大劍恐怖同壓抑好多，D妖魔可以變成你最親既人，再食左你